\title{Title}
\author{Candidate Name Here}
\date{\today}

\newgeometry{margin=0.8in}
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		% \vspace*{0.2cm}
		
		\large
		\textbf{ALMA MATER STUDIORUM -- UNIVERSITÀ DI BOLOGNA \\ CAMPUS DI CESENA}
		\\
		\noindent\hrulefill
		\vspace{0.4cm}
		
		\Large
		Dipartimento di Informatica – Scienza e Ingegneria \\
		Corso di Laurea Triennale in Ingegneria e Scienze Informatiche
		
		\Huge
		\vspace{4cm}
		\textbf{
		    Analisi di integrazione
			\\
			su sistemi di Intrusion Detection e Incident Handling
			\\
			in ambito enterprise
		}
		
		\large
		\vspace{1cm}
		Tesi di laurea in 
		\\
		\textsc{Reti di Telecomunicazione}
		
		\vspace{5.5cm}
		\begin{minipage}[t]{0.64\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\textit{Relatore} 
				\\ 
				\textbf{Prof.} \textbf{Franco Callegati}
				\\
				\vspace{0.4cm}
				\textit{Correlatore} 
				\\
				\textbf{Dott.} \textbf{Alessandro Molari}
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[t]{0.34\textwidth}
			\begin{flushright}
				\textit{Candidato} 
				\\ 
				\textbf{Pietro Mazzini}
			\end{flushright}
		\end{minipage}\\
		
		\vfill
		\noindent\hrulefill
		\vspace{0.3cm}
		\Large
		
		Terza Sessione di Laurea
		\\
		Anno Accademico 2019-2020
	\end{center}
\end{titlepage}
\restoregeometry